Haar gouden haar, dat ze in lange krullen droeg, was haastig gepusht terzijde, en viel neer over haar nek.
Zijn hand beetje bij beetje vooruit en beetje, hij nam het op en bekeek het.
In het midden van de actie hij dwaalde af en viel met een diepe zucht naar de zijne schoenmakerij.
Maar niet voor lang.
Terwijl hij zijn arm losliet, legde ze haar hand op de zijne schouder.
